發現兩套高質紀錄片

Do Not Split

City of Fear: The Death of Democracy in Hong Kong | Foreign Correspondent

入去用英文多謝人
唔好同五毛泥漿摔角

推

可唔可以唔好有關示威就話係高質片

你返入你老母個閪入面啦，奧斯卡提名都唔高質，乜撚嘢高質啊？支那狗

鬥高質！

條友戇鳩到呢

有割席狗邵嵐又真係幾高質